全民使用TG 教學， 幫手推

我係TG 見到，覺得有道理，轉載俾大家

希望大家呼籲身邊既人用少少時間學用tg，已經就嚟一年。

好多人用「唔識用tg」做藉口，所以好多時有可能佢地幫到手，但因為「唔識用tg而幫唔到」，例如被捕組搜證部，好多po都徵求證人，現場咁多人，一定有證人但係無人肯作證，有可能係「唔識用tg」所以唔知。fb同tg好大代溝，fb啲人完全唔知發生緊咩事，希望你施捨啲時間呼籲下。

有時大圍捕，有啲人經過小巷見到被捕手足但無記者影，可惜唔識用tg，咁就無咗條人命。

有包袱所以唔願意學習唔係大晒，只係因為你懶。

呢度有文宣圖教學❤️

要搵Telegram Group 同Channel

Web:

ios:

Android:

幫手推十次，上熱門！